<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>LOQUETES PC</title>
    
    
    
    <link>https://alvarriusesp.github.io/hugo/</link>
    <description>Recent content on LOQUETES PC</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Jan 2022 12:06:29 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://alvarriusesp.github.io/hugo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>TOP CPUs MAS FACHERAS PARA GAMING</title>
      <link>https://alvarriusesp.github.io/hugo/posts/post2/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jan 2022 12:06:29 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://alvarriusesp.github.io/hugo/posts/post2/</guid>
      <description>
        
          
          
          
        
        
        
          Aqui les muestro las CPUs mas facheras para gaming:
  
          
        
        </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TOP TARJETAS GRAFICAS MAS FACHERAS PARA GAMING</title>
      <link>https://alvarriusesp.github.io/hugo/posts/post1/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jan 2022 12:06:29 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://alvarriusesp.github.io/hugo/posts/post1/</guid>
      <description>
        
          
          
          
        
        
        
          Aqui les muestro las GPUs mas facheras para gaming:
  
          
        
        </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMD</title>
      <link>https://alvarriusesp.github.io/hugo/amd/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alvarriusesp.github.io/hugo/amd/</guid>
      <description>
        
          
          
          
        
        
        
          Advanced Micro Devices, Inc. (AMD) es una compañía estadounidense de semiconductores con sede en Santa Clara, California, que desarrolla procesadores de computación y productos tecnológicos similares de consumo. Sus productos principales incluyen microprocesadores, chipsets para placas base, circuitos integrados auxiliares, procesadores embebidos y procesadores gráficos para servidores, estaciones de trabajo, computadores personales y aplicaciones para sistemas embebidos.
AMD es el segundo proveedor de microprocesadores basados en la arquitectura x86 y también uno de los más grandes fabricantes de unidades de procesamiento gráfico.
          
        
        </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NVIDIA</title>
      <link>https://alvarriusesp.github.io/hugo/nvidia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alvarriusesp.github.io/hugo/nvidia/</guid>
      <description>
        
          
          
          
        
        
        
          Nvidia Corporation es una empresa multinacional especializada en el desarrollo de unidades de procesamiento gráfico y tecnologías de circuitos integrados para estaciones de trabajo, ordenadores personales y dispositivos móviles. Con sede en Santa Clara, California,3​ la compañía se ha convertido en uno de los principales proveedores de circuitos integrados (CI), como unidades de procesamiento gráfico (GPU) y conjuntos de chips usados en tarjetas gráficas para consolas y tarjetas madre para PC.
          
        
        </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>